巨人 #52 流出

吉克把聲 完全冇個種從容同成熟既感覺

我覺得幾夾

有新BGM

有冇人搵到完整版

冇人睇流出

又有流出

樓上班...

流出左咁耐都冇人理

集中po傾咗好耐...

佢地條片比人刪左又冇人BACKUP

上reddit /titanfolks有

不過得360p